香港不配擁有達哥

以前上連登，尋求嘅係連登嘅瘋癲言論，
講嘢冇句真，好搞笑，成日都會有啲創意巴打講一啲令人意外、會心一笑嘅言論，
呢個係我keep住上連登嘅樂趣

而到左大時大節嘅連登就成為左團結眾多有相同理念嘅巴打同絲打嘅地方，
如：係連登招募義工派發反保中傳單，我覺得係好事，好令人鼓舞，係人性光輝嘅展現

但達哥事件就係展現曬連登嘅醜陋之處，
令我醒覺，其實連登都係一個人云亦云、盲目跟風嘅地方，
話到尾就係一個鍾意睇人仆街嘅集中地，

達哥，我都係睇左佢冇耐，但我就覺得佢幾偉大。
其實出到嚟社會做嘢，有幾多人可以貫徹自己、堅持到自己嘅興趣？
達哥就係為左一班支持佢嘅人年終無休，九點半開台娛樂大家，你又做唔做到啊？
放工攰到成隻狗咁仲要開台，開足咁多年，入面嘅辛酸又有幾多人真係用心感受？
個個都有位就入，話佢奶共，又唔敢表態咁。
達哥又唔係一個精神領袖，佢都係想娛樂大家啫，
面對呢啲敏感話題，佢唔選擇公開討論係佢自由，
佢又冇叫各位兄弟唔好去遊行，
點解唔嘗試尊重下達哥？
佢都係人啫，同你我冇咩分別，點解要俾咁多輿論壓力佢？

連登仔 你地係咪講得多瘋言瘋語搞到自己癲撚左，
唔識認真，忘記尊重啊？

呢鑊我真係撐唔到連登，對呢個地方好失望

為咗自己興趣用簡體真係夠偉大

講到一直開台無錢賺咁
一開始可能真係為興趣
但慢慢吸左人流就唔係你講到咁偉大嫁啦

咁係咪一定要表態？
你老細可能都親中 你係咪quit job?
唔表態就定人罪
同共狗有乜分別？

係咪搞錯左表態同希望佢關注下時事兩件事
明示暗示好，單純講："今日有特別喎"或者甚至乎講一句："係咪好多兄弟出左街呢"我覺得都已經足夠，亦都只係個中立陳述

當新聞會放最頭講兩句，林奠會話"今日係個特別既日子"，牆內人士都會用盡方法用各種代詞想去表達64果陣，佢突然就完全隻字不提，好難令大家無暇想

何況64係敏感話題？唔好講笑啦，大陸咩
仲要今年係30週年吖，而佢以前又唔係無明示暗示過，我就唔知點解而家要做到咁囉

佢地跟本唔係想達哥表態，跟本只係想攻擊佢

盲目崇拜達哥
班达粉為咗撐达哥
乜都講都出

講到達哥係香港特首咁撚樣

你地話達哥變左 好失望 逼佢回應
但我都覺得連登變左
以前唔會咁盲目跟風去批鬥一個人
我都對連登好失望
我可唔可以逼連登仔回應下我 點解變成咁

而家d網路暴民唔識專重人。真心自己都想上少d 連登，好多都中意搞事，搵人鬧，睇人仆街。 暴民學人講言論自由民主真係得淡笑

我都對d 網路暴民好失望

年年講64係今年唔講特登分化香港人中囯不配擁有達哥

人地開台打機姐,
點解要屌人唔報新聞